{"translation-revision-date":"2021-09-17 16:49:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Please try again.":["Prosz\u0119 spr\u00f3buj ponownie."],"Cannot load editor":["Nie mo\u017cna za\u0142adowa\u0107 edytora"],"Font":["Czcionka"],"Invalid Global Color":["Nieprawid\u0142owy kolor globalny"],"Item #%s":["Element #%s"],"Save Changes":["Zapisz zmiany"],"Would you like to save the changes you've made?":["Czy chcesz zapisa\u0107 wprowadzone zmiany?"],"color":["kolor"],"font":["czcionka"],"Delete Global %s":["Usu\u0144 globalne: %s"],"Would you like to exit?":["Czy chce teraz wyj\u015b\u0107?"],"Landing Pages":["Strony docelowe"],"Global Colors":["Globalne Kolory"],"Navigate From Page":["Przejd\u017a ze strony"],"User Preferences":["Preferencje u\u017cytkownika"],"Site Settings":["Ustawienia witryny"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Czy na pewno chcesz utworzy\u0107 nowe ustawienie czcionki globalnej?"],"Your changes have been updated.":["Twoje zmiany zosta\u0142y zaktualizowane."],"New Item":["Nowy element"],"Add Style":["Dodaj styl"],"Add Color":["Dodaj kolor"],"Manage Global Fonts":["Zarz\u0105dzanie czcionkami globalnymi"],"Manage Global Colors":["Zarz\u0105dzanie kolorami globalnymi"],"New Global Color":["Nowy kolor globalny"],"System %s can't be deleted":["Nie mo\u017cna usun\u0105\u0107: %s."],"Create New Global Color":["Utw\u00f3rz nowy globalny kolor"],"Create New Global Font":["Utw\u00f3rz now\u0105 globaln\u0105 czcionk\u0119"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Czy na pewno chcesz utworzy\u0107 nowy kolor globalny?"],"Design System":["System projektowania"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Kolory globalne pomog\u0105 ci pracowa\u0107 m\u0105drzej. Zapisz kolor i u\u017cywaj go w dowolnym miejscu w swojej witrynie. Uzyskaj dost\u0119p i edytuj kolory globalne, klikaj\u0105c przycisk Zarz\u0105dzaj."],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Czcionki globalne pomog\u0105 ci pracowa\u0107 m\u0105drzej. Zapisz typografi\u0119 i u\u017cywaj jej w dowolnym miejscu na swojej stronie. Uzyskaj dost\u0119p i edytuj czcionki globalne, klikaj\u0105c przycisk Zarz\u0105dzaj."],"New Typography Setting":["Nowe ustawienia typografii"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Ten sam kolor istnieje ju\u017c na li\u015bcie kolor\u00f3w globalnych. Czy na pewno chcesz go utworzy\u0107?"],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Za chwil\u0119 usuniesz globalne ustawienie: %s. Je\u015bli jest u\u017cywane gdziekolwiek w witrynie, odziedziczy domy\u015bln\u0105 warto\u015b\u0107 %s."],"Additional Settings":["Ustawienia dodatkowe"],"Enable Unfiltered File Uploads":["W\u0142\u0105cz niefiltrowane przesy\u0142anie plik\u00f3w"],"Back":["Powr\u00f3t"],"Settings Reset":["Reset ustawie\u0144"],"Dynamic Content":["Tre\u015b\u0107 dynamiczna"],"Theme Style":["Styl motywu"],"See it in Action":["Zobacz jak dzia\u0142a"],"%s Widget":["Widget %s"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Tw\u00f3rz bardziej spersonalizowane i dynamiczne strony, wype\u0142niaj\u0105c dane z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142 dziesi\u0105tkami dynamicznych tag\u00f3w do wyboru."],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["U\u017cyj %s widgetu i dziesi\u0105tk\u00f3w innych funkcji pro, aby rozszerzy\u0107 sw\u00f3j zestaw narz\u0119dzi i budowa\u0107 strony szybciej i lepiej."],"More":["Wi\u0119cej"],"Pasted":["Wklejone"],"Connect to Template Library":["Po\u0142\u0105cz z bibliotek\u0105 szablon\u00f3w"],"Connected successfully":["Po\u0142\u0105czono pomy\u015blnie"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Uzyskaj dost\u0119p do tego szablonu i ca\u0142ej naszej biblioteki, tworz\u0105c bezp\u0142atne konto."],"Enabled":["W\u0142\u0105czono"],"Get Started":["Rozpocznij"],"Upload":["Prze\u015blij"],"Icon Library":["Biblioteka ikon"],"My Libraries":["Moje biblioteki"],"Elementor's New Icon Library":["Nowa biblioteka ikon Elementora"],"Click here for preview debug":["Kliknij tutaj \u017ceby zobaczy\u0107 debugowanie"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Zosta\u0144 u\u017cytkownikiem Pro, aby wgrywa\u0107 nieograniczon\u0105 liczb\u0119 folder\u00f3w z ikonami czcionek."],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Przed w\u0142\u0105czeniem przesy\u0142ania niestandardowych plik\u00f3w nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce te pliki wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z zagro\u017ceniem bezpiecze\u0144stwa. Elementor uruchamia proces usuwania mo\u017cliwego z\u0142o\u015bliwego kodu, ale nadal istnieje ryzyko zwi\u0105zane z korzystaniem z takich plik\u00f3w."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 wprowadza kluczowe zmiany w uk\u0142adzie za pomoc\u0105 CSS Flexbox. By\u0107 mo\u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142y one na Twoje istniej\u0105ce strony. Przed publikacj\u0105 przejrzyj swoj\u0105 stron\u0119."],"Note: Flexbox Changes":["Uwaga: Zmiany Flexbox"],"Custom Positioning":["W\u0142asne pozycjonowanie"],"Theme Builder":["Kreator motyw\u00f3w"],"Keyboard Shortcuts":["Skr\u00f3ty klawiszowe"],"Finder":["Wyszukiwarka"],"Create":["Utw\u00f3rz"],"Inner Section":["Sekcja wewn\u0119trzna"],"Navigator":["Nawigator"],"Style Reset":["Resetuj style"],"Style Pasted":["Wklejono style"],"Copy All Content":["Kopiuj ca\u0142\u0105 zawarto\u015b\u0107"],"Reset Style":["Resetuj style"],"Copy":["Kopiuj"],"Save as a Global":["Zapisz jako globalny"],"Got It":["Rozumiem"],"Delete %s":["Usu\u0144 %s"],"Category":["Kategoria"],"Blocks":["Bloki"],"Pages":["Strony"],"Unknown Error":["Nieznany b\u0142\u0105d"],"Connection Lost":["Utracono po\u0142\u0105czenie"],"Server Error":["B\u0142\u0105d serwera"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["To jest tylko szkic. Pobaw si\u0119, a kiedy sko\u0144czysz - kliknij zaktualizuj"],"Update":["Aktualizuj"],"Proceed Anyway":["Kontynuuj mimo wszystko"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Twoja przegl\u0105darka nie jest kompatybilna z wszystkimi elementami Elementora. Zalecamy zmian\u0119 przegl\u0105darki na np. Chrome lub Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Twoja przegl\u0105darka nie jest kompatybilna"],"Save as Template":["Zapisz jako Szablon"],"Import Document Settings":["Importuj ustawienia dokumentu"],"No Favorite Templates":["Brak ulubionych szablon\u00f3w"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Mo\u017cesz zaznaczy\u0107 ka\u017cdy wst\u0119pnie zaprojektowany szablon jako ulubiony."],"View All Revisions":["Zobacz wszystkie wersje"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Upewnij si\u0119, \u017ce wyszukiwanie jest poprawne lub wypr\u00f3buj inne s\u0142owa."],"Exit To Dashboard":["Wr\u00f3\u0107 do kokpitu"],"Duplicate":["Powiel"],"Publish":["Opublikuj"],"Submit":["Wy\u015blij"],"No Results Found":["Nie znaleziono \u017cadnego wyniku"],"Type Here":["Pisz tutaj"],"Moved":["Przeniesiono"],"Added":["Dodano"],"History":["Historia"],"Edited":["Zedytowano"],"Editing Started":["Rozpocz\u0119to edycj\u0119"],"Revisions":["Wersje"],"Actions":["Dzia\u0142ania"],"Add %s":["Dodaj %s"],"Edit %s":["Edytuj %s"],"Duplicate %s":["Duplikuj %s"],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Chcesz r\u00f3wnie\u017c zaimportowa\u0107 ustawienia strony szablonu?"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Uwaga: Importowanie mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 poprzednie ustawienia."],"Enable":["W\u0142\u0105cz"],"Paste Style":["Wklej style"],"Disabled":["Wy\u0142\u0105czono"],"Back to Editor":["Powr\u00f3t do Edytora"],"Go Pro":["Przejd\u017a na wersj\u0119 Pro"],"Global":["Globalne"],"Descending order":["Kolejno\u015b\u0107 malej\u0105ca"],"Ascending order":["Kolejno\u015b\u0107 rosn\u0105ca"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["UWAGA! Zostanie USUNI\u0118TA CA\u0141A TRE\u015a\u0106 tej strony. Jeste\u015b pewna\/pewny, \u017ce chcesz tego?"],"Delete All Content":["Usu\u0144 ca\u0142\u0105 tre\u015b\u0107"],"Color Picker":["Wyb\u00f3r koloru"],"Library":["Biblioteka"],"Close":["Zamknij"],"Page":["Strona"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Podczas przesy\u0142ania zapytania pojawi\u0142 si\u0119 nast\u0119puj\u0105cy b\u0142\u0105d:"],"An error occurred":["Wyst\u0105pi\u0142 b\u0142\u0105d"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nie zapisywa\u0142a\u015b\/e\u015b jeszcze Szablon\u00f3w?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Tw\u00f3j projekt b\u0119dzie mo\u017cna wyeksportowa\u0107 i wykorzysta\u0107 na dowolnej stronie"],"Insert":["Wstaw"],"My Templates":["Moje Szablony"],"Delete Template":["Usu\u0144 Szablon"],"Save Your %s to Library":["Zapisz Tw\u00f3j %s do Repozytorium"],"Are you sure you want to delete this template?":["Czy na pewno chcesz usun\u0105\u0107 ten szablon?"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Tutaj znajduj\u0105 si\u0119 szablony. Zaprojektuj je, zapisz i wykorzystaj wielokrotnie."],"Learn More":["Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"],"Global Fonts":["Globalne Czcionki"],"Paste":["Wklej"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Przepraszamy, nie odnaleziono obszaru tre\u015bci na Twojej stronie."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Aby m\u00f3c u\u017cywa\u0107 Elementora na tej stronie, musisz w jej kodzie wykorzysta\u0107 wywo\u0142anie funkcji 'the_content'."],"No Images Selected":["Nie wybrano \u017cadnych obrazk\u00f3w"],"Insert Media":["Wstaw media"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Na pewno chcesz zresetowa\u0107 galeri\u0119?"],"Reset Gallery":["Reset galerii"],"Elements":["Elementy"],"Settings":["Ustawienia"],"Color":["Kolor"],"Yes":["Tak"],"No":["Nie"],"Clear":["Wyczy\u015b\u0107"],"Default":["Domy\u015blny"],"Delete":["Usu\u0144"],"Exit":["Wyj\u015bcie"],"Save":["Zapisz"],"Preview":["Podgl\u0105d"],"Discard":["Odrzu\u0107"],"Take Over":["Przejmij"],"Content":["Tre\u015b\u0107"],"Style":["Styl"],"Advanced":["Zaawansowane"],"Section":["Sekcja"],"Typography":["Typografia"],"Removed":["Usuni\u0119to"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s przej\u0119\u0142a\/\u0105\u0142 edycj\u0119 tej strony. Chcesz przej\u0105\u0107 edycj\u0119 z powrotem?"],"Add New Column":["Dodaj now\u0105 kolumn\u0119"],"View Page":["Zobacz stron\u0119"],"Cancel":["Anuluj"],"Go Back":["Wr\u00f3\u0107"],"Layout":["Uk\u0142ad"],"Custom":["W\u0142asne"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}